[ 救港!!! ] 既然Trump都暗示到明 真普選，感621星級野餐嘅話題應該係

我要真普選啊!!!

由此至終港共之所以讓步唔係因為連登仔發夢，都唔係因為二百萬人，係因為6月28號G20搞習特會，香港問題會成為Trump嘅子彈先暫緩喳。如果冇G20，港共先理得你七百萬人上街，佢照推。明明69前仲記得話比子彈Trump，點知林鄭一讓步個個唔記得曬，以為二百萬好威。所以記住

我要真普選啊!!!
我要真普選啊!!!
我要真普選啊!!!

如果大家認同就唔該幫手推上熱門。

記住6月28號前要比到子彈Trump，等到7月1 號就太遲加啦!!!

push

成個熱門都係啲唔重要嘅post

建議621 出埋普選文宣

推 識玩一定助攻
等G20睇侵仔點撚雜總

推